大家點睇中間超人Macaron?

當選播盟歌賣屎忽俾歐盟
食盡兩家茶禮
信奉毛派 幾時發動法式文革